人中之龍345有未？

steam唔見有，又話1月28出

得 xbox game pass for PC 有

10蚊有3個月夠哂玩啦

fuck SEGA region lock

xbox gamepass玩緊 steam好似話要遲幾日?

但玩完0 極 同極2之後

玩3唔好慣個畫面...

但345都一樣有中文

所以買xbgp啦 雖然我都等緊佢ea play個pass加埋入去

Steam上咗345
之前嗰啲又冇加返中文，濕鳩sega

中文係Sony做翻譯

唔關事，xbox嗰邊都照上咗中文

Steam 做緊優惠 大家覺得抵唔抵買？

正

咁可能係Xbox 買中文化內容
的確一向係Sony 中文化工作室翻譯 中文獨佔
0 極1 極2 7 Steam 都係無中文

而家咪屌緊佢嗰三集冇，其他廠搵完sony翻譯都係照上後補

345係用番PS3版為基礎，所以基本上只係resolution高咗